如果lihkg有派膠功能，你第一粒膠會派俾邊個

肥絲大隻

應該唔會俾 保持我處子之身

可愛m男

你都戇鳩 你咪破人之前已經比人破左啦 傻閪

U

連仔

典解嘅

連尼住